奶奶我是小強我已經到巴黎了電話費很貴我不多說了奶奶再見

奶奶我是小強我已經到巴黎了電話費很貴我不多說了奶奶再見

竟然冇人識⋯⋯

00後點會識

屌我老了

以前成日都見到依個廣告

以前真係係咁播

多謝你勾起我童年回憶

細個好似仲有個安全套廣告 十二點後播 我剩係睇過一次但畢生難忘

希望係勾起絲打開心嘅回憶。

可唔可以描述一下係點？

係咪鐵達時？

和記？

好似係idd定咩

印象中講蝗語

果陣真係唔反感
係而家炒高晒d樓又搶日用品同產卵先咁乞人憎

中移動。

果陣大陸人係狗

定係中聯通？

奶奶我是小強奶奶你身體好嗎我已經到巴黎了電話費很貴我不多說了奶奶再見

剩係記得有個公仔係背景做三個動作 對應三句對白
分別係正呢 爽呢 吱咕吱咕吱咕呢 好似係咁 成十幾年前睇過一次咁大把